兄妹戀問題

交代下背景先，我2x 同緊個16歲妹妹仔一齊，一開頭覺得佢幾成熟，因為佢來自單親家庭 同埋 佢係獨女，覺得同佢談到心。我同佢都好快好熟，熟到唔駛係大家面前扮野，好自然咁相處。同佢一齊係因為我幾次約佢出街佢都會黎，都幾遠水遠，咁幾次之後我就示愛。
問題係佢拍過好多次拖，多到一雙手數都唔曬，好似對愛情麻木左咁，攬攬錫錫好自然，熟手過我。 咁我做緊野佢讀緊書，大家圈子話題完全唔同。我就要諗點樣搵份好工，佢就諗點上大學之類，我可以教佢好多野，學業做人都可以，而且我仲好關心佢。但係佢好似對我好冷漠，其實佢對家人都冷漠，因為佢從小就一個好獨立，一個人都可以好自娛自樂，例如我幾次考試佢都無問我考成點或者叫我加油，令我諗到佢長遠向黎講都唔會識點關心人。
大家覺得我好唔好同佢一齊行落去？接近父女戀既年紀，但名人父女戀都有好多成功例子，我可以耐心咁教佢關心人，教佢點行佢條路等等，而且我覺得佢係有潛質，係可造之材。 想聽下過來人既你分享下。

一齊落去，慢慢調教好佢。
算把啦，你會好辛苦，得你一個付出。

認真
利申 過來人

比d信心自己

你廿頭定廿尾呀
差好遠wor

Nono, 好肯定未試過， 佢做人有分寸

廿中

我就係缺乏信心

得16
覺得佢遲早會同你分手

他今天怎樣對他的家人，他日他必怎樣對你

唔好FF太多唸自己可以改變佢，都係搵番個啱自己啲吧拉

你自己諗啦16歲拍過咁多次拖

你覺得佢會玩夠咩？仲上黎問

佢拍拖大部係為玩，唔係真係鐘意人， 同埋全部都係男仔主動識佢先

改變佢係幾難家，但人係可以變係真wor, 要睇自己決心耐性

你諗咁多都唔係好愛姐

16歲拍過好多次拖 佢都幾隨便
你都識講佢之前拍拖玩玩下啦 成咩熟呀

我諗既愛係一世， 唔想選擇錯
暫時係有好感

屌 以為近親

Sor 無注明

乜撚嘢兄妹戀 畫蛇添足

咁叫咩 諗唔到個好d 始終大佢一輩

16 應該幾好屌

佢係唔成熟，無點為自己鋪路，但佢有潛質可以教

自圓其說，根本唔會有人說服到你
個女仔根本冇鍾意你，佢只係唔想咁悶啫

如果係年齢問題
我16果陣都同一個大我7年既拍左兩年既
如果你想一生一會難d

但你話要改變佢
一定要佢好鐘意你先得

以我為例
我為左一個鍾意既人改
佢大我十年
教左我好多野
點做人打扮果d

不過我覺得可以自娛自樂
獨立係好既
但太過隋便就真係唔好
你咪trytry調教下囉

鍾意 同解悶都可以一齊家